{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095747?place[place_type]=GID&place[gid]=1095747&place[latitude]=33.2707915482&place[longitude]=126.2020752045&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주온다온펜션"
    },
    "text": "こんにちは。西帰浦 済州オンダオンペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に来る場合には入室を拒否される場合があり、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室はIPTV/WiFiが備えられており、客室内での喫煙は禁止されており、バーベキューの利用は2万ウォンで、予約は利用前日まで必須です。 雨天時はバーベキュー利用は不可能であり、駐車も可能です。 利用時間はチェックイン15:00~チェックアウト11:00で、客室情報はオンダオンで、基準は5人/最大10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合には入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は2万ウォンで、予約は利用前日まで必須です。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキュー利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報や利用人数の詳細はどうなっていますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTV/WiFiが備えられており、基準は5人で最大10人まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 427
    }
}